唔止差佬！民安隊都已染紅！11/8有民車載紅衫

11/8/2019 1300 大埔公路往馬料水方向

班紅衫上中大科學園迴旋處轉落馬料水！

民安隊轉左紅衫咩？你地有活動呀？係咪係北角呀？

AM4414!

推呀

Mountain rescue unit黎 由個post沈啦

可能山嶺搜救人員來，佢地既衣服係紅色既